想問有冇票站用紙投票？唔係電子？

你邊個區？

沙田新城市票站有

有呀觀塘有三個

肯定有

你咩區㗎

有呀 樓主你邊區呀？

樓主可以喺呢條link搵返自己區票站邊個有紙張投票, 始終唔建議自爆地區

記得用無痕模式開:

source: